# HomeworkUE41205

Developed with:
UE4 ver. 4.27.2
Visual Studio 2022

Начать работать с Unreal Engine с помощью C++:

1. Создайте игровое поле.
2. Создайте пешку игрока.
3. Создайте змейку и её элементы.
4. Реализуйте управление змейкой.
5. Протестируйте на отсутствие багов.